我係姜濤，你問我答

為你打call
cook也不錯

💕

邊道鄉下？

湖南

自拍 連user name 是常識吧

死肥仔

識唔識唱廣東話歌？

唔信就算
我都知冇人會信我呢啲肥仔
好自卑啊！！！

花姐正唔正

老實講 唔識
所以叫節目組揀啲普通話指定歌比我唱

未食過 唔知

冇自拍唔信

我條女成日話你好可愛 但我覺得你好撚扮野好撚柒

樓主假膠

邊撚個黎？

我真係好好彩
明明成日遲到又毒撚性格都有咁多fans

自爆唔答

收皮啦 死乸型

點睇自己噉撚扮嘢？

我唔覺喎
喺抖音度個個都係咁架啦

d眼神一睇就知扮毒啦 仲要奸奸地咁

我打波好似見過你

你個頭好柒